好愛男朋友 但選擇左同佢分手

上個月同男朋友分左手
好唔捨得
但屋企人嫌佢窮 又搵得少錢
究竟我應該點做
咁的確佢又真係搵得21k一個月
養唔起我
我其實都好鍾意佢
但佢好少買野送俾我
淨係會請我食飯睇戲買衫買鞋俾我
我都覺得佢窮左少少
雖然佢對我幾好咁，但好多朋友話佢唔靚仔
唉
忍痛分手係咪好事

你又搵幾多點靚法呀臭雞

雞

臭雞

隔住個mon睇都好撚臭

我女仔黎架嘛，點搵得多過佢地男仔喎

係 你放過佢

佢值得擁有更好

假膠又分化港男港女

你唔做雞點養佢

太假 請重作

問題係我同佢無將來囉
佢又搵得少，又住公屋
邊買得起樓
佢又唔係靚仔
條件普通咋喎
係平時對我好，會請食飯買野俾我
又俾哂時間我
我成日同佢一齊所以好鍾意佢囉

我好多朋友個男朋友都係咁囉
好多都呻呢樣個樣

咁請你放過佢啦臭雞

我咪放過左佢囉
我大撚把人追啦
臭咩雞呀
紅字大大隻好威？

咁你都做好曬決定又po上黎做乜先

無人想知你有幾多人追

多謝樓主放過嗰位男仔

祝你快啲釣到金龜

放過人地啦
21k養你唔起係你大洗
住公屋唔使擔心居無定所
你啲港女嫌三嫌四先話條仔差

假膠

我係女仔都覺得妳好cheap呀！妳同妳男朋友分手直情係放生佢

伯母食完啲花之後 出院未？

溝唔到女嘅毒撚真係好鍾意扮女人拎存在感

仲要咁多人同佢真心膠

btw
男仔嫌自己條女樣衰就冇人屌

假膠咪撚搞分化啦

代個男仔多謝你

你愛佢定係愛錢 ？

就哥請出場

陌上花-百合 • 1yr
有冇人知呢隻係咩花
我老母食左好多
嘔到7彩 頭暈 視力模糊

祝你老母早d死

妳呢廷都係生定搵D"有錢"MK仔中出即飛好地地。

一定要係男仔先上得黎
你咪當我係男仔囉
我又唔會少忽肉

屌你老味學好啲中文先學人講野啦

住公屋 搵咁少 又唔靚仔
咁都叫唔差咩
追緊我個個都私樓做護士啦

咁都唔明呀?我講得簡單D！妳去做雞啦！

屌你老味 毒撚真係寧舍on99

祝你老母生性病死唔去 痛苦一世

on9得過你？都唔知自己乜野新鮮蘿蔔皮，你身材有36,24,36?個樣成個Model咁呀？嫌3嫌4之前入廁所照下自己個樣先啦，八婆！

屌你老母 分手分得好
冇咁易俾你分化到囉臭雞

開夠膠post未

戇鳩 個閪俾ex屌到臭晒 反晒，仲有邊個會要？ 你著鞋都唔會著二手啦！

咁大陣假膠味都咁多真心留言

你條件又有幾好？？

呢位毒撚都幾燥
好鍾意睇人老羞成怒

我有人追而個男仔條件唔差
講完

下下睇條件條件
祝你未來男朋友搵到個條件比你更加好嘅之後飛你

咁假都釣咁多 唔怪得連登好玩過高登咁多

假膠

連登班兒童信錯你咪仆街

咩叫成日同佢一齊所以鍾意佢？
即係你唔見佢就唔鍾意？
咁你唔撚使煩啦，唔好見佢一個月搞掂。
或者你又搵個有錢佬日日同佢一齊囉
你連咩係鍾意都唔知